想問電視天線接頭有冇駁錯(有圖)

想問上面係就咁夾銅線?
螺絲係冇圈穿過去
擺鐵片下面會蓋唔到

下面夾線要開膠皮?
到鐵絲網?到錫紙?

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

制裁黨鐵Dos and Don'ts

有錯

唔該晒
佢用頭而唔係接頭一直搵唔到

跌吉個post睇唔清楚佢銅線彎左使唔使掂落下面接地

唔使
銅芯唔使伸出咁多

再次唔該
諗多幾次接地既原理先知傻仔左
銅線掂到咪走晒訊號

原來仲有個問題
我個接頭
下面接地個"cool"使唔使用鉗"R"埋佢
見到鐵齒伸出黎唔多長咁

Cut左外圍層白膠
就夠位cool住

張相夾膠皮果到要夾網

反而覺得驚佢鬆掂唔到

有ching提左
thx